仲掌心雷？會唔會太過時。

岩岩投完票。係票站門口坐左陣做Observer。
見到有兩條廢老問投左未。
有一個投左。一個未投。
投左果個同未投果個講去拎蛇齋餅。
未投果個就話幫佢去拎左先。

跟住就係心口掛住八達通身份證個套到反一反望下個名

DKLM. 係禮義廉個名黎

Sor9. 電光火石間影唔切相。
但麻煩告位手足。留意下D廢老既掛頸證件套
好L蠱惑架

隨時準備電話影相啦

推

如果你見到有人帶老人家去投票
請，請，請
拍片，影相
嘗試跟蹤，睇下邊度嚟，幾多人，幾點，frequency
通知 Now， 立場，傳真社，蘋果，RTHK 等等

就咁上嚟講 = 無事發生過！